黃潛廢撚到降班...

卡叔都救唔到呢隊閪波，落西乙了

一陣咪好似畢爾包咁上返黎

呢隊柒波冇反彈嘅資本

列基美吹大左

其實11-19位都只係差6分
不過同上季比真係走哂樣

十幾場不勝之後幾場冇輸過

個前鋒廢到鳩咁

唔止 仲要d關鍵12碼可以野野都唔撚入

謝拉特摩蘭奴明明前幾季係愛斯賓奴都踢到曉飛，一返黃潛即刻廢哂武功，黃潛仲要KEEP住出佢

又唔係未試過

本身就唔穩定

降班未

武球王都扭佢地2件唔降班都偷笑

我屌已經上到第17仲要領先四分